如果分析股票叻有無咩工岩我

利申左先：
It狗，專攻ai應用係股票上

依家係大學返工，research 緊ai apply 股票
我諗我選股表現會好過大市

例如今日100隻有50隻股票升
我擇100隻可以擇到大約65隻係升

算唔算好表現？
會唔會有咩工係岩我做，岩岩fg，連依d係咩工都未知

求教小弟

股票經紀/投資專家

自己炒股啦

岩岩畢業，屋企無錢比我做最基本既本錢

股票經紀唔係靜係幫人買賣抽佣既咩？

lm學野

要比意見同分析，你睇得準咪吸客d

關鍵唔係揀到邊隻升 係推盡profit同止蝕既能力

研究algo期貨 變主動收入

如果數底ok可以考慮做Quant

btw 可唔可以留個tg交流下?

gogogo